迷雲黨點解釋雲加呢個舉動

用山齊士加錢換史達寧（高薪）
賣梅斯達菲加錢買Evans

慈善老人翁

心理戰

爺爺今次玩大左

一切都是計劃中

橫掂冇盃捧索性放走D人清下CUP
再換個潛力幼+個老將帶下隊波
TANK返幾年咪重新出發

1.山齊士老啦，要丁力玩多十年八年啦
2.駁唔到

all planed

伊雲斯值3000萬。。。

轉會評論：史達寧換山神根本是雙贏

其實smalling 20m就買到

賺了

山狗都唔岩阿仙奴 再勁留尼都無用

Sterling+30-35m 雙方都接受到

幫阿仙奴本土化

wen's economics